我意思係...

在座咁多位都係垃圾